老老實實 講貢獻 I大定八大畢業生高啲？

對社會既貢獻 唔作篩選 自己定義

I大
八大

i大>>>>>>>>>>pound大>>>>>>>>>>>>>>八大